Move cursor down one line	j	Basic
Move cursor up one line	k	Basic
Move cursor left one character	h	Basic
Move cursor right one character	l	Basic
Return to Normal mode	&lt;ESC&gt;<br /><br />	Basic
Exit the editor, discarding any changes	:q!&lt;ENTER&gt;	Basic
Exit the editor, but abort if there are unsaved changes	:q&lt;ENTER&gt;	Basic
Delete the character under the cursor	x	Basic
Insert text before the cursor	i	Basic
Append text at the end of the current line	A	Basic
Save the current file and exit	:wq&lt;ENTER&gt;	Basic
Append text after the cursor	a	Basic
Invert case of current character	~	Beginner
Move cursor DOWN a half-screen	Ctrl+d	Beginner
Move cursor UP a half-screen	Ctrl+u	Beginner
Move down a screen	Ctrl+f	Beginner
Move back a screen (move screen up)<br />	Ctrl+b	Beginner
Go to end of text	G	Beginner
Move cursor to previous word	b	Beginner
Go to next word	w	Beginner
Go to last character of (next) word	e<br />(goes to last character of next word if already at end of word)	Beginner
Go to end of previous word	ge	Beginner
Go to first non-whitespace character of current line	^	Beginner
Go to last character of current line	$	Beginner
Go to line <span style="font-style:italic;">n</span>	<i>n</i>G<div><i>n</i>gg</div><div>:<i>n</i>&lt;ENTER&gt;</div>	Beginner
Go to first line of file	1G<div><i>or</i><br />gg</div>	Beginner
Go to last line of file	G	Beginner
Insert at beginning of line (after whitespace)	I	Basic
Undo last command	u	Beginner
Undo all recent changes to current line	U&nbsp;<br />(before moving off the line)	Beginner
Redo last undo	Ctrl+r	Beginner
Move cursor back/left to start of next space-separated word	B<div><br /></div><div>('b' is for words separated by more than spaces)</div>	Beginner
Move cursor forward/right to start of next space-separated word	W	Beginner
Move cursor right to end of next space-separated word	E	Beginner
Move cursor to next occurrence of character <span style="font-style:italic;">c</span>	f<span style="font-style:italic;">c</span>	Beginner
Move cursor to previous occurrence of character <span style="font-style:italic;">c</span>	F<span style="font-style:italic;">c</span>	Beginner
Move cursor to character before next occurrence of <span style="font-style:italic;">c</span>	t<span style="font-style:italic;">c</span><div><span style="font-style:italic;"><br /></span></div><div>( f<i>c</i>&nbsp;, moves cursor to next occurence of <i>c</i>)</div>	Beginner
Move backwards to character after previous occurence of <i>c</i><br />	T<span style="font-style:italic;">c</span>	Beginner
Delete a word	dw	Beginner
Delete to the end of the line	d$	Beginner
Delete text indicated by motion <span style="font-style:italic;">m</span>	d<span style="font-style:italic;">m</span><br /><span style="font-style:italic;">(example: d$ means delete to end of line)</span>	Beginner
Delete <span style="font-style:italic;">n</span> words	<span style="font-style:italic;">n</span>dw<div><i>or</i></div><div>d<i>n</i>w</div>	Beginner
Move to the start of the line (before whitespace)	0	Beginner
Delete a line	dd	Beginner
Undo the last command	u<br /><br /><div><i>(may be used repeatedly to undo multiple commands)</i></div>	Beginner
Redo the last undone command	Ctrl+r	Beginner
Put previously deleted (or copied) text after the cursor	p	Beginner
Put previously deleted text before the cursor	P	Beginner
Replace the character under the cursor with character <span style="font-style:italic;">x</span>	r<span style="font-style:italic;">x</span>	Beginner
Change word to the end of the current word	ce<div>cw</div>	Beginner
Change to the end of the current line	c$	Beginner
See location in file and file status	Ctrl+g	Beginner
Search for phrase	<div>/<i>phrase</i>&lt;ENTER&gt;</div>	Beginner
Substitute first occurrence of <span style="font-style:italic;">phrase1</span> with <span style="font-style:italic;">phrase2</span> on the current line	:s/<span style="font-style:italic;">phrase1</span>/<span style="font-style:italic;">phrase2</span>&lt;ENTER&gt;	Beginner
Substitute all occurrences of <span style="font-style:italic;">phrase1</span> with <span style="font-style:italic;">phrase2</span> on the current line	:s/<span style="font-style:italic;">phrase1</span>/<span style="font-style:italic;">phrase2</span>/g&lt;ENTER&gt;<br /><span style="font-style:italic;">(The /g at the end means "global")</span>	Beginner
Substitute all occurrences of <span style="font-style:italic;">phrase1</span> with <span style="font-style:italic;">phrase2</span> in the entire file	:%s/<span style="font-style:italic;">phrase1</span>/<span style="font-style:italic;">phrase2</span>/g<br /><span style="font-style:italic;">(% means execute the command for the entire file)</span>	Beginner
Execute external command <span style="font-style:italic;">cmd</span>	:!<span style="font-style:italic;">cmd</span>	Beginner
Save the current file to file named <span style="font-style:italic;">filename</span>	:w <span style="font-style:italic;">filename</span>	Beginner
Save the visually selected area to file named <span style="font-style:italic;">filename</span>	:w <span style="font-style:italic;">filename</span><br /><span style=" font-style:italic;">(vim will automatically add '&lt;,'&gt; to the beginning of your command for the visually selected area)</span>	Beginner
Open a new line below the cursor's line and enter Insert mode	o	Beginner
Open a new line above the cursor's line and enter Insert mode	O	Beginner
Enter Replace mode, to repeatedly replace the character under the cursor and advance	R	Beginner
Yank (copy) the selected text	y	Beginner
Yank (copy) the current line	yy<br /><i>or</i><div>Y</div>	Beginner
Yank (copy) from cursor through motion <span style="font-style:italic;">m</span>	y<span style="font-style:italic;">m</span>	Beginner
Put (paste) copied text after the cursor	p	Beginner
Put (paste) copied text before the cursor	P	Beginner
Ignore case in searches	:set ic<div>or</div><div>:set ignorecase</div>	Beginner
Show incomplete matches while typing search phrase	:set is<div><i>or</i></div><div>:set incsearch</div>	Beginner
Highlight all matching phrases for the last search	:set hls<br />or<div>:set hlsearch</div>	Beginner
Get help on command <span style="font-style:italic;">cmd</span>	:help <span style="font-style:italic;">cmd</span>	Beginner
Jump to the next window	Ctrl+w, w	Beginner
Jump to the next window right, left, up, or down	<div>Ctrl+w,&nbsp;<i>K</i></div><div><i><br /></i></div><div>(where <i>K</i> is a cursor movement key h, j, k, l)</div>	Beginner
Jump to last modified line	'.	Intermediate
Jump to exact spot in last modified line	`.	Intermediate
Retrace your movements in file (backward)<br />	&lt;C-O&gt;	Intermediate
Retrace your movements in file (forward)	&amp;lt;C-I&amp;gt;	Intermediate
Forward find word under cursor	*	Intermediate
Forward find word under cursor (fuzzy)	g*	Intermediate
Backward find word under cursor (fuzzy)	g#	Intermediate
Backward find word under cursor	#	Intermediate
Open file name under cursor	gf	Intermediate
Swap next two characters around	xp	Intermediate
Append the next <span style="font-style:italic;">n</span> lines to register 'a'	A<span style=font-style:italic;">n</span>yy	Intermediate
Move cursor to line in middle of screen	M	Intermediate
Go to bottom of screen	L	Intermediate
Mark this line <span style="font-style:italic;">x</span>	m<span style="font-style:italic;">x</span>	Intermediate
Go to exact position of mark in line marked <span style="font-style:italic;">x</span>	`<span style="font-style:italic;">x</span>	Intermediate
Go to <i>n</i> percentage from top of file	<i>n</i>%	Intermediate
Go to matching parenthesis, brace, bracket, comment, #define	%	Intermediate
Go to line <span style="font-style:italic;">n</span> from top of window	<span style="font-style:italic;">n</span>H	Intermediate
Go to line <span style="font-style:italic;">n</span> from bottom of window	<span style="font-style:italic;">n</span>L	Intermediate
Insert at first column	gI	Intermediate
Go to line marked <span style="font-style:italic;">x</span>	'<i>x</i>	Intermediate
Switch case for movement command <span style="font-style:italic;">m</span>	g~<span style="font-style:italic;">m</span>	Intermediate
Lowercase text between cursor and movement <span style="font-style:italic;">m</span>	gu<span style="font-style:italic;">m</span>	Intermediate
Uppercase text between cursor and movement command <span style="font-style:italic;">m</span>	gU<span style="font-style:italic;">m</span>	Intermediate
Delete range <span style="font-style:italic;">r</span> lines	:<span style="font-style:italic;">r</span>d&lt;Enter&gt;	Intermediate
Delete range <span style="font-style:italic;">r</span> lines into register <span style="font-style:italic;">x</span>	:<span style="font-style:italic;">r</span>d<span style="font-style:italic;">x</span>&lt;Enter&gt;	Intermediate
Insert character represented by ASCII value <span style="font-style:italic;">n</span> (Insert mode)	Ctrl+v <i>n</i>	Intermediate
In insert mode, insert previously inserted text (text inserted in last insert mode)	Ctrl+a	Intermediate
Text completion before cursor (Insert mode)	Ctrl+n	Intermediate
Text completion after cursor (Insert mode)	Ctrl+p	Intermediate
Delete word before cursor (Insert mode)	Ctrl+w	Intermediate
Delete all inserted characters in current line	&amp;lt;C-U&amp;gt;	Intermediate
Show the content of all registers	:reg&amp;lt;Enter&amp;gt;	Intermediate
Show the content of register <span style="font-style:italic;">x</span>	:reg <span style="font-style:italic;">x</span>&lt;Enter&gt;	Intermediate
Perform rot13 encoding on movement <span style="font-style:italic;">m</span>	g?<span style="font-style:italic;">m</span>	Intermediate
Filter lines of movement <span style="font-style:italic;">m</span> through command <span style="font-style:italic;">c</span>	!<span style="font-style:italic;">mc</span>	Intermediate
Filter <span style="font-style:italic;">n</span> lines through command <span style="font-style:italic;">c</span>	<span style="font-style:italic;">n</span>!!<span style="font-style:italic;">c</span>	Intermediate
Filter range <span style="font-style:italic;">r</span> lines through command <span style="font-style:italic;">c</span>	:r!<span style="font-style:italic;">c</span>	Intermediate
In visual mode, exchange cursor position with start/end of highlighting	o	Intermediate
Start highlighting block	Ctrl+v	Intermediate
Start highlighting with previous visual area	gv	Intermediate
Record typed commands to register <span style="font-style:italic;">x</span>	q<span style="font-style:italic;">x</span>	Intermediate
Append typed commands to register <span style="font-style:italic;">x</span>	q<span style="font-style:italic;">X</span>	Intermediate
Stop recording	q	Intermediate
Move cursor to leftmost position of screen on current line	g0	Intermediate
Move cursor to first non-blank character of current line on screen	<div>^</div>	Intermediate
Move cursor to last character of current line on screen (not to the end of a wrapped line or offscreen line)	g$	Intermediate
Move cursor one screen line up	gk	Intermediate
Move cursor one screen line down	gj	Intermediate
Repeat last f/F/t/T movement	;	Intermediate
Inverse of last f/F/t/T movement	,	Intermediate
Set a mark in the current file	m<i>[a-z]</i>	Intermediate
Set a mark that can be returned to from any file	m<i>[A-Z]</i><div><br /></div><div><i></i>(capital letters)</div>	Intermediate
Jump to tag under cursor	&amp;lt;C-]&amp;gt;	Intermediate
Return from tag jump	&amp;lt;C-T&amp;gt;	Intermediate
Jump to tag on top of tag stack (or select if multiple matches)	:tj	Intermediate
Scroll screen one line up	Ctrl+e	Intermediate
Scroll screen one line down	Ctrl+y	Intermediate
Scroll current line to top of window	zt	Intermediate
Scroll current line to center of window	zz	Intermediate
Scroll current line to bottom of window	zb	Intermediate
Scroll one character to the right	zh	Intermediate
Scroll one character to the left	zl	Intermediate
Scroll half a screen to the right	zH	Intermediate
Scroll half a screen to the left	zL	Intermediate
Write range <span style="font-style:italic;">r</span> to file <span style="font-style:italic;">f</span>	:<span style="font-style:italic;">r</span>w <span style="font-style:italic;">f</span>	Intermediate
Append range <span style="font-style:italic;">r</span> to file <span style="font-style:italic;">f</span>	:<span style="font-style:italic;">r</span>w&gt;&gt;<span style="font-style:italic;">f</span>	Intermediate
Insert content of file <span style="font-style:italic;">f</span> below cursor	:r <span style="font-style:italic;">f</span>	Intermediate
Insert output of command <span style="font-style:italic;">c</span> below cursor	:r! <span style="font-style:italic;">c</span><div><br /></div><div>or</div><div><br /></div><div>!!c</div><div><i><br /></i></div>	Intermediate
Repeat last substitution (:s) command	&amp;	Intermediate
Go to next modified buffer	:bm	Intermediate
Open all buffers in new splits	:ba   &lt;span style="font-style:italic;"&gt;or&lt;/span&gt;   :sba	Intermediate
Open all buffers in new vertical splits	:vert ba   &lt;span style="font-style:italic;"&gt;or&lt;/span&gt;   :vert sba	Intermediate
The position of mark <span style="font-style:italic;">x</span> in an <span style="font-style:italic;">ex</span> range	'<span style="font-style:italic;">x</span><br /><span style=" font-style:italic;">(example: :'x,'y delete)</span>	Intermediate
In an <span style="font-style:italic;">ex</span> range, the next line where <span style="font-style:italic;">pat</span> matches	/<span style="font-style:italic;">pat</span>/	Intermediate
In an <span style="font-style:italic;">ex</span> range, the previous line where <span style="font-style:italic;">pat</span> matches	?<span style="font-style:italic;">pat</span>?	Intermediate
<span style="font-style:italic;">n</span> lines from the preceding line number in an <span style="font-style:italic;">ex</span> range	+<span style="font-style:italic;">n</span>	Intermediate
<span style="font-style:italic;">n</span> lines before the preceding line number, in an <span style="font-style:italic;">ex</span> range	-<span style="font-style:italic;">n</span>	Intermediate
Look up keyword under cursor with <span style="font-weight:600;">man</span>	K	Intermediate
Forward to start of next method	]m	Intermediate
Backward to start of previous method	[m	Intermediate
Move to global definition of symbol under cursor	gD	Intermediate
Move to local definition of symbol under cursor	gd	Intermediate
Open a window for each file in the argument list	:all	Intermediate
Display the argument list	:args	Intermediate
List the leaves in the tree of (undoable) changes	:undol[ist]	Intermediate
Go to previous text state (may cross undo branches)	g-	Intermediate
Go to next text state (may cross undo branches)	g+	Intermediate
Set up automatic wrapping when reaching right margin <span style="font-style:italic;">n</span>	:set wrapmargin=<span style="font-style:italic;">n</span><div><span style="font-style:italic;"><br /></span></div><div><span style="font-style:italic;">or</span></div><div><span style="font-style:italic;"><br /></span></div><div>:set wm=<i>n</i></div>	Intermediate
Turn off automatic wrapping	:set wrapmargin=0<div><br /></div><div>or</div><div><br /></div><div>:set wm=0</div>	Intermediate
Turn on line numbers	:set number<div><i>or</i></div><div>:set nu</div>	Intermediate
Turn off line numbers	<span style=" font-style: normal; font-weight: normal;">:set nonu</span><div><i>or</i></div><div>:set nu!</div><div><span style=" font-style: normal; font-weight: normal;"><i>or</i></span></div><div><span style=" font-style: normal; font-weight: normal;">:set nonumber</span></div>	Intermediate
List of your movements	:ju(mps)	Advanced
List of your recent commands	:his[tory]	Advanced
Lowercase line	guu	Advanced
Uppercase line	gUU	Advanced
Display hex, ascii value of character under cursor	ga	Advanced
Display hex value of utf-8 character under cursor	g8	Advanced
Rot13 whole file	ggg?G	Advanced
Add <span style="font-style:italic;">n</span> to next number on same line as the cursor	<span style="font-style:italic;">n </span>Ctrl+a	Advanced
In insert mode, insert value of expression (ie 5*5) into text	Ctrl+r =<i>expr</i>	Advanced
Subtract <span style="font-style:italic;">n</span> (default 1) from next number on same line as cursor	<span style="font-style:italic;">n </span>Ctrl+x	Advanced
Execute the macro recorded in register <span style="font-style:italic;">x</span> on all lines of the current file	:%normal @<span style="font-style:italic;">x</span>	Advanced
Execute the macro recorded in register <span style="font-style:italic;">x</span> on a visually selected set of lines	:normal @<span style="font-style:italic;">x</span>	Advanced
Show lines in file matching word under cursor	[I   (capital 'i')	Advanced
Move cursor <span style="font-style:italic;">n</span> sentences forward	<span style="font-style:italic;">n</span>)	Advanced
Move cursor <span style="font-style:italic;">n</span> sentences backward	<span style="font-style:italic;">n</span>(	Advanced
Move cursor <span style="font-style:italic;">n</span> paragraphs forward	<span style="font-style:italic;">n</span>}	Advanced
Move cursor <span style="font-style:italic;">n</span> paragraphs backward	<span style="font-style:italic;">n</span>{	Advanced
Paste below the current line, adjusting indentation to match current line	]p	Advanced
Paste above the current line, adjusting indentation to match current line	[p<div><br /></div><div>or</div><div><br /></div><div>]P</div>	Advanced
Go to center of screen on current line	gm	Advanced
Column <span style="font-style:italic;">n</span> of current line	<span style="font-style:italic;">n</span>|	Advanced
Insert previously inserted text and return to command mode (Insert mode)	&amp;lt;C-@&amp;gt;	Advanced
Insert content of register <span style="font-style:italic;">x</span> (Insert mode)	&lt;C-R&gt;<span style="font-style:italic;">x</span>	Advanced
Insert digraph (œ é ñ etc.)	&amp;lt;C-K&amp;gt;&lt;span style="font-style:italic;"&gt;c1c2&lt;/span&gt;	Advanced
Put register after cursor position, leaving cursor after new text	gp	Advanced
Put register before cursor position, leaving cursor after new text	gP	Advanced
Format lines of movement <span style="font-style:italic;">m</span> as plain text	gq<span style="font-style:italic;">m</span>	Advanced
Center lines in range <span style="font-style:italic;">r</span> to width <span style="font-style:italic;">n</span>	:<span style="font-style:italic;">r</span>ce <span style="font-style:italic;">n</span>	Advanced
Left align lines in range <span style="font-style:italic;">r</span> with indent <span style="font-style:italic;">n</span>	:<span style="font-style:italic;">r</span>le <span style="font-style:italic;">n</span>	Advanced
Right align lines in range <span style="font-style:italic;">r</span> to width <span style="font-style:italic;">n</span>	:<span style="font-style:italic;">r</span>ri <span style="font-style:italic;">n</span>	Advanced
In visual mode, select a word	aw	Advanced
In visual mode, select a sentence	as	Advanced
In visual mode, select a paragraph	ap	Advanced
In visual mode, select a block delimited by ( )	ab	Advanced
In visual mode, select a block delimited by { }	aB	Advanced
Move cursor down <span style="font-style:italic;">n</span>-1 lines to first non-blank character	<span style="font-style:italic;">n</span>_	Advanced
Move backward to start of section	[[	Advanced
Move forward to start of next section	]]	Advanced
Move backward to previous section end	[]	Advanced
Move forward to next section end	][	Advanced
Move backward to previous unclosed (	[(	Advanced
Move forward to next unclosed )	])	Advanced
Move backward to previous unclosed {	[{	Advanced
Move forward to next unclosed }	]}	Advanced
List matching tags (and select)	:ts	Advanced
Split window and show tag under cursor	&amp;lt;C-W&amp;gt;]	Advanced
Preview tag under cursor	&amp;lt;C-W&amp;gt;{	Advanced
Preview tag <span style="font-style:italic;">t</span>	:pt <span style="font-style:italic;">t</span>	Advanced
Close tag preview window	&amp;lt;C-W&amp;gt;z   &lt;span style="font-style:italic;"&gt;or   &lt;/span&gt;:pc	Advanced
Visual area expressed as an <span style="font-style:italic;">ex</span> range	*<br /><span style="font-style:italic;">(Example: :* delete)</span>	Advanced
Create a fold for motion <span style="font-style:italic;">m</span> in manual folding mode	zf<span style="font-style:italic;">m</span>	Advanced
Create a fold for the visually highlighted text in manual folding mode	zf	Advanced
Create a fold for <span style="font-style:italic;">n</span> lines in manual folding mode	<span style="font-style:italic;">n</span>zF	Advanced
Create a fold for the range of lines <span style="font-style:italic;">r</span> in manual folding mode	:<span style="font-style:italic;">r</span>fo[ld]	Advanced
Delete one folding level at the cursor in manual folding mode	zd	Advanced
Delete all folds recursively at the cursor in manual folding mode	zD	Advanced
Eliminate all folds in the window in manual folding mode	zE	Advanced
Open <span style="font-style:italic;">n</span> levels of folding at the cursor	<span style="font-style:italic;">n</span>zo<br /><span style="font-style:italic;">(default 1 level when no count provided)</span>	Advanced
Open all folds under the cursor (or visual selection) recursively	zO	Advanced
Close <span style="font-style:italic;">n</span> levels of folding under the cursor	<span style="font-style:italic;">n</span>zc<br /><span style="font-style:italic;">(default 1 level when no count given)</span>	Advanced
Close all folds under the cursor (or visual selection) recursively	zC	Advanced
Toggle <span style="font-style:italic;">n</span> levels of folding (close open folds; open closed folds)	<span style="font-style:italic;">n</span>za	Advanced
Toggle folding on all folding levels at cursor (close open folds and open closed folds)	zA	Advanced
Open just enough folds to make the line in which the cursor is located not folded	zv	Advanced
Open all folds	zR	Advanced
Fold none: All folds will be open	zn	Advanced
Fold normal: All folds will be as they were before (opposite of fold none)	zN	Advanced
Move to start of current open fold the cursor is in	[z	Advanced
Move to end of current open fold that the cursor is in	]z	Advanced
Move down to start of next fold	zj	Advanced
Move up to end of previous fold	zk	Advanced
Repeat search for phrase	n	
Turn on auto indentation	:set autoindent	
Move cursor left to end of next space-separated word	gE<br /><br />('ge' for words not just space separated)	Beginner
Set the default behavior of the substitute command to substitute all matches instead of one.	:set gdefault	
Set the default behavior of the substitute command to substitute the first match on a line instead of all matches.	:set nogdefault	
Many commands that change text are made from a/an ___ and a/an ___.	...operator and a motion.	
w	Move cursor to the start of the next word, on it's first character.	
e	Move cursor to the end of the current word onto it's last character.	
$	motion cursor to the end of the line, on the last character.	
Typing a ___ before a motion repeats it that many times.	number	
Move cursor to next paragraph	}	
Move cursor to previous paragraph	{	
After a cursor movement, jump back to the previous location	Ctrl+O	
Move cursor to highest line on screen	H	
Move cursor to lowest line on screen	L	
Move cursor to middle line on screen	M	
Indent <i>n</i> lines to the right	<i>n</i>&gt;&gt;	
<span style=" font-style: normal; font-weight: normal;">Indent </span><span style="font-weight: normal; "><i>n</i></span><span style=" font-style: normal; font-weight: normal;">&nbsp;lines to the left</span>	<i>n</i>&lt;&lt;	
Indent <i>n</i>&nbsp;lines to indentation of surrounding lines	<i>n</i>==	
Indent a curly-braces block to the right	&gt;%	
<span style=" font-style: normal; font-weight: normal;">Indent a curly-braces block to the left</span>	&lt;%	
Indent a curly-braces block to the same level as surrounding lines	=%	
Set width of TAB character to <i>n </i>spaces	:set tabstop=<i>n</i>	
Minimize all folds	zM	
Reveal one more level of folds in file	zr	
Minimize one more level of folds in file	zm	
Set vim to automatically insert line breaks after <i>n </i>characters	:set textwidth=<i>n</i>	
Start vim with&nbsp;<i>file1 </i>and <i>file2</i>&nbsp;in two horizontal windows	vim -o <i>file1 file2</i>	
<span style=" font-style: normal; font-weight: normal;">Start vim with&nbsp;<i>file1&nbsp;</i>and&nbsp;<i>file2</i>&nbsp;in two vertical windows</span>	vim -O <i>file1 file2</i>	
Set sentences so they are recognized as ONE space after an ending punctuation ('.', '!', '?')	:set cpo-=J	
open <i>file</i>&nbsp;in readonly mode in vim	vim -R <i>file</i>	